[t寶五週年] 邊d成員一直以黎係令你最討厭既成員 ◔ᴗ◔

喜愛既唔駛講，一定大把

反而想知邊d係討厭

我唔係一個hater，留返俾你地答 ◔ᴗ◔

ps 有三個關於我同佢地既重點留返1020講，請推到1020，many thx ◔ᴗ◔

應該好多人答閪女人

靜！靜！地！ ◔ᴗ◔

閪女人
男人
Mina

Sana
Momo

邊個最多話題 ◔ᴗ◔

1. TVB藝員
2. 偽娘
3. 牙隱

d花名都幾難估 ◔ᴗ◔

妖你九個人逐個留 睇正負評咪知邊個最討厭囉

臂mo名sa定志魚其他是但

sanamomo